手機type C充電器可唔可以差電腦？

如題

可以

上網睇鬼佬話對電腦唔係咁好
所以想問一問

有無人係掉翻轉電腦牛差手機？type-c
我教電個啊sir話電話會限制current流量 到電話最高負荷 所以差得快但無事

推
準備去買線

理論上係可以， 但一段手機用既PD Charger 都係18W, laptop多數都60W, 所以手機用PD Charger 未必岩用

如果用手機usb type c會唔會差壞電腦？

睇充電協議
要本身Notebook就係support PD
但睇係notebook係邊個檔or幾多V
另外就睇隻牛係唔係support pd同係幾多w, 18w未必差到
30w/45w/60w機會會大啲
最終都係睇notebook同火牛個協議

唔會，最多叉唔到

呢個已經唔係差壞腦既問題, 係根本唔夠WATT 數去差